【真正暴徒】意大利警方搜祖記激進球迷組織 破獲大型軍火庫 連導彈都有

意大利警方周一在一次精心部署的突擊搜查行動中，在搜查祖雲達斯的激進球迷組織時破獲了一個大型軍火庫，當中包括有在新納粹極端份子手中的空對空導彈。

都靈警方的特別部門DIGOS公佈，周一的行動中拘捕了三名人士，包括50歲的貝基奧路（Fabio Del Bergiolo），他曾是一位邊防安檢人員，2001年曾是參議院候選人。

據報道，調查始於聲名狼藉的祖雲達斯激進球迷組織Drughi持有新法西斯主義旗幟，警方突擊搜查更發現軍火庫，包括有自動步槍、手槍、穿甲子彈甚至是目前卡塔爾仍然使用的空對空導彈。

據《 Football Italia》報道，突擊搜查周一上午在米蘭、瓦雷澤、帕維亞、諾瓦拉及弗利等當局協議下於意大利北部進行，都靈DIGOS的主管卡路安巴表示︰「新法西斯及新納粹與一些極端組織有聯繫，特別是祖雲達斯的激進球迷組織Drughi，同時亦與更傳統的祖雲達斯球迷組織以及其他極右翼武裝份子有聯繫。」

新法西斯主義、暴力和種族主義長期以來都是意大利足球的禍害，正如英國《衛報》在去年牽涉高列巴尼遭種族歧視的事件後所詳述，問題似乎只是正在惡化。

香港人既暴力連隻蚊都打唔死

痴線

東歐班黑幫好痴線

點買到導彈

睇波啫

香港見幾把刀仔，就話軍火庫

香港班祖記球迷會唔會廢得濟

人地波台真勇武

佢地點樣買到導彈

原來波台咁撚武勇, 唔怪得之成日話CC玩泥沙

空對空，佢哋諗住點發射？

迷朗=恐怖分子

意大利人打仗咁廢 睇波反而咁激 睇唔透佢地咩構造

可能第二個軍火庫有戰機

問下香港政府呢班球迷嘅武裝程度應該點稱呼至係？

王騎

黑警搵到把開山刀，已經開晒記者會

最勇武嗰啲拎把死人傘督下督下

港豬有幾激進有幾暴力有幾激進? 連個外國球迷會都不如

香港搵到幾把菜刀，就叫破獲軍火庫。